［置頂］9/9 0700 何文田 土瓜灣 油麻地 17間學校assemble!!!

新亞中學
陳瑞祺（喇沙）書院
鄧鏡波學校
旅港開平商會中學
德蘭中學
順德聯誼總會胡兆幟中學
協恩中學
華英中學
基督教女青年會丘佐榮中學
何文田官立中學
五旬節中學
聖公會蔡功譜中學
協恩中學
油麻地真光女書院
創知中學
香港培正中學
基督教香港信義會信義中學

全世界學生同校友聽住！要翻晒嚟！迫爆三區呀！

推

1

2

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

3

推爆佢！

推呀！

推呀

聖三一、蔡功譜都有

推到上熱門

聖三一迦密好似路順路

有迦密呀

Link到蔡功譜嘛

只要係反暴政，就係同路人
無話唔順路呢回事

某間係窩山賣魚蛋既魚記，恥與為伍

Connected

一定Link到 經忠孝街 迦密村街去就得
所以聖三一嘅人好重要！

男拔都會Join

加油

push

Pish

pish

如果係咁，應該係19聯校

DB都有

［領 帶 · 帶 領 — 自 由 之 路 · 學 生 起 動］
-
新 生 舊 生 風 雨 同 行
以 人 之 鏈 劃 破 黑 暗
-
玖 月 玖 日 七 時 正
-
築 勇 氣 之 牆 燃 希 望 之 火
-
［何 文 田 · 土 瓜 灣 · 油 麻 地］

1. 陳 瑞 祺（ 喇 沙 ）書 院
Chan Sui Ki (La Salle) College

2. 華 英 中 學
Wa Ying College

3. 新 亞 中 學
New Asia Middle School

4. 鄧 鏡 波 學 校
Tang King Po School

5. 旅 港 開 平 商 會 中 學
Hoi Ping Chamber of Commerce Secondary School

6. 德 蘭 中 學
St. Teresa Secondary School

7. 順 德 聯 誼 總 會 胡 兆 幟 中 學
Shun Tak Fraternal Association Seaward Woo College

8. 基 督 教 女 青 年 會 丘 佐 榮 中 學
Y.W.C.A. Hioe Tjo Yoeng College

9. 何 文 田 官 立 中 學
Homantin Government Secondary School

10. 五 旬 節 中 學
Pentecostal School

11. 聖 公 會 蔡 功 譜 中 學
S.K.H Tsoi Kung Po Secondary School

12. 協 恩 中 學
Heep Yunn School

13. 九 龍 華 仁 書 院
Wah Yan College, Kowloon

14. 油 麻 地 真 光 女 書 院
True Light Girls' College

15. 創 知 中 學
Scientia Secondary School

16. 香 港 培 正 中 學
Pui Ching Middle School

17. 基 督 教 香 港 信 義 會 信 義 中 學
ELCHK Lutheran Secondary School
-
[愛 民 鏈]

1. 迦 密 中 學
Carmel Secondary School

2. 聖 公 會 聖 三 一 堂 中 學
S.K.H Holy Trinity Church Secondary School

3. 聖 公 會 蔡 功 譜 中 學
S.K.H Tsoi Kung Po Secondary School
-
[嘉 多 利 山 起 動]

1. 拔 萃 男 書 院
Diocesan Boys' School
-
一 個 都 不 能 少

二十間喇

Link埋去迦密舊校個邊

唔好斜路落狗屋

舊生會去支持！